林早洩會唔會比高燈仔愈踩愈紅？

高燈定律

物極必反

但依家我地已經唔係高登仔
原來一直就係俾林祖舜個閪壇累死

調番轉
係個邊既高登仔燈番LIHKG